(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (57)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

睇錯左 覺唔覺HEHE好難入...SO99Y

新人lm 想r人吹下水好悶

真hehe

lmlm

lm

Lm

咁都減

留名食花生

？？？？？？？？？？？？

咁16幾果啲要做侏儒了

咁都唔高牙❓

我諗起以前有隻打木屐嘅game

好玩 未試過打爆

膊頭橫好慘
搭鐵一係貼晒椅背
一係伏前
仲最好唔好坐頭尾位
如果唔係頂住晒

好癲

我都試過，跟住佢含住我粒Lin訓著左
口水流出黎，濕曬

奶媽

可能有啲胸雞被以為係媽媽

佢頭先漏左單 依家又要等

我都係uniqlo😂

⋯⋯

係⋯⋯含住訓著左
佢好細個，未開始認人

我呢🥺🥺🥺

好似比前排慢咗

現充出曬街 個po靜能刀

3十幾歲仲咁好失禮

好多高人

會唔會太多

under30係邊個名單

我都想被人壁咚下 你眼中得我 我眼中得你 好浪漫咁

笑死

台劇mode

好想識仔仔😭

新人?

的去天台沖涼

新人留名

Yes 想溝好仔仔

有冇人一對住啲好重要嘅嘢就會有壓力然後拖延症發作

嗨

我有呀
23 170 58 vb

點撚算
我發覺我真係唔適合讀書

我都係 我仲要打開咗個潘朵拉之盒

係呀

定時？

我又做gym先(?)

Tg傾?

第一次用拉背帶(真)
睇住YouTube學習中

擺低左都無人hi 呢度有我

有拍拖既巴

你地通常拍拖出街食飯會食D咩?
會唔會成日食好貴??

Ot完有正嘢睇好感動

singlefishball

🚬

食到超飽

每位80-100埋單
200-300嘅間唔中
差唔多啦
其實都係睇經濟狀況

食咗幾錢

每人271

真係好飽
但又真係幾好食 好多茶飲

食到勁勁勁勁飽

佢啲茶好飲咩⋯⋯

我冇飲呀
我淨係飲仙草凍

有聲

狂屌蘋果西打

牛大人

哇哈哈哈哈

做咩扮高佬

以前都試過加埋對boot高成7-8cm

無on9一下

食黃店同仔仔唔會食貴野

黃店先最貴。。。

喺度多謝你記得me

Tg: leo18126
Try me!!!!!!!

出名嘅黃

都唔係，黃店都有廉價選擇

黃店
Lunch嘅話ard100

我個邊啲黃店算平 通常100左右兩個人
大部分200以下搞掂

太矮 驚啲fd睇唔到

冇得試架

都係黃店，好食，位位二百樓下

荷里活個間？

真想要個聞唔到嘢嘅鼻

瓊華

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (58)

咁唔同了

。。。

應該玩幾粒鐘先到

唔可以中途射

飛行棋 淫亂版

呢個表好刺激

好撚淫喎 清

真

好撚正

想同仔仔玩